4/10 22:25 MTR全綫停駛

apple daily

推

。。。

push

歷史性時刻

仲有青衣 OCC

黨鐵

終於破上次紀錄

準備運兵？

18 區反抗運動 就係要去自己嗰區

用腳行到返屋企

所以隨鳩便你停

党鐵

真

執7左佢啦

不如返工時間再黎

終於區區開花成功左

輕鐵同党鐵巴士都停

中環手足有d危，無晒交通，被圍

見證歷史

finally

Yeah

好明顯係運警察

立即封閉所有老鼠窿，截停所有地道車，要令地道無得運老鼠。

成就解除

變曬popo專用車 全線危險呀

犀9利啦黨鐵

黨鐵可快速調動，有危險

運兵了

全線黨鐵出口要封死佢

World record ?

我諗香港人撐多幾個月

成鳩日要行返屋企
身體對抗性會慢慢好左好多, 到時開大波勝算就大增

大家唔駛急於 end game

慢慢同淋病玩

唔好唔記得班垃圾狗官 個個 6x 歲 , 佢地日日咁大壓力 , 好撚快死架咋

今日仲勁過101

成就，不過無乜用

執柒咗佢啦 仆街

其實真係執得

推 加油!

又宵禁

十號波果時都冇全綫停駛

真係小心呀大家

手動戒嚴

一早講左要行路嫁啦，跳閘跳條柒咩

真係白痴 運狗

今晚，各區一齊宣佈成立臨時政府，廢除緊急法及反蒙面法

《香港臨時政府宣言》2

香港臨時政府宣言 - 英文版

已經有手足讀左臨時政府宣言，下一步係認受性！

香港共和國臨時政府約法（草案）

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

求 Twitter Link ／telegram share
求 聯絡 傳媒／solomon yue／Gphone

無打飛機，諗下有咩方法可以送前線走，我相信中環好多前線都唔係住港島。

都冇咁快添

完成任務

黨鐵可用黎運狗，睇路

完全唔覺封站依個決定有幾艱難

我真係恭喜佢呀

只係今晚停冇用，最少要佢停一星期

只係冇公佈
實際上同宵禁冇分別

歐洲鐵路要立即開幕門造路軌工程，車上嘅工程人員要全線列車停運。

運狗

結界魔法師

agger

運乜春咩

你有冇睇清楚 ?
18 區反抗運動喎

區區都有危機 先救到隔離嗰區
佢地夠膽咪去隔離區增援囉

喺各個出口擺哨兵

一出現就吹散場雞 就係咁簡單

依加進化到玩屋企附近夠

有無人知上水點？
tg放題？

黨鐵食撚屎啦

正 破記錄

小心無交通好危險......

⚠️⚠️ #温馨提醒
由於現時所有港鐵服務全面停駛，黑警極大機會利用港鐵進行運兵，請留意各港鐵出入口有防暴、速龍突襲清場。

早就知你咩料啦黨鐵

2240 #手足提醒 #城巴
美孚有E21經青衣去東涌

精彩 全香港動物大遷徒

全線被破壞和全線停係兩個概念

依家點樣? 我睇mtr app仲有啲未停啵

成功執撚左 運狗？屌你老母

大家小心行事
應該全派兵準備中

不意外

推 要做灰姑娘

執柒左佢啦

各位請小心，運兵進行中，準備大搜捕

市民要自己落閘 拉閘 上鎖。

幫手推

最新消息
剛剛我地有人在荃灣見到有軍裝警察同一大堆福建人在後行交頭接耳 各單位注意 荃灣今晚好大可能會有黑社會趁混亂助攻 你地全部要提高警覺 切勿單走！

攬炒

CLS

鎖門

執鳩左佢啦垃圾

唔好再依靠黨鐵
區區開花
玩撚死你

Push

打風點都有地底路段行

政府已經要求全港公共交通工具停駛，各位兄弟小心
走到嘅就好！

交 831 CCTV未啊

運解放軍一撚定

我有屋企人返唔到屋企 應該點好

我架車 成班人霸住架車。唔比佢清車

佢極速封站都知啦
預左佢封哂黎運兵

執左佢啦

幕門要打開阻保持空氣流通，路軌今晚需要維修。

快啲走

執柒咗佢喇！

屌佢老母

鐘聲響起歸家的訊號

街坊救仔啦 11點啦 灰姑娘變身要解除啦

18 區反抗運動 係依家唯一見到有希望既 戰略方向
自己熟嗰個區 增加成功撤退率
就算棄裝 都可以搵一個自己認得既地方棄, 有機會拎得返
仲要聚多幾次 分分鐘認得邊啲係「街坊」, 增加團隊效率

好處太多太多

大家快啲call 朋友接。好明顯12:00 全部帶口罩的人攬補

出街要鎖門 召喚鎖魔法

結界師召喚

鐘聲響起歸家的訊號

執柒左佢啦！！！！！！

㾒孖筋！dklm!

搵朋友/的士

手足幫佢鎖晒所有出口

30000/18

大家番屋企要鎖好門窗以免賊人有機可乘

個個站啲人出返嚟

成就解鎖

遠既就走定先喇

執L左佢啦

一於永遠停駛

粉嶺好撚多防暴，火車站條馬路勁多人

各位手足鎖完閘就快啲翻屋企
照今晚班狗咁玩 真係好大機會重演六四
宜家留得條命之後仲有時間慢慢玩
Be water

封印師出左場未

有冇結界師

全線暫停..執柒咗去啦

港島線呢? 我睇app淨係停幾個站?

不意外 有名你叫黨鐵

大家唔明一樣野

黑狗因為好驚自己唔夠打 , 所以次次都係由嗰幾條鬼佬做部署
叫齊馬, 幾百個防暴+速龍
先會做一次大規模進攻拘捕

18 區抗爭, 各組成幾百至幾千大隊, 黑狗習慣左 3 個月既編制模式同戰術
可能會改變 , 以黑狗今時今日既精神狀態 佢地肯撚定會出事

仲勁過山竹

香港人好波

頭先先整好

入hku 避一晚先

你都有今日啦，拆撚埋啲未起好既綫都仲得呀

終於都全線停晒

好似真係有

鎖出口

結界師出場

執柒咗佢啦

緊急呀,一定係封晒用黎運牲畜
小心D站出口

屌 mon實所有党鐵出口
一見有狗沖上
即放火魔法
或者一早淋定火水都好

係佢無方法走得岀九龍

大家咪打港鐵職員 好多都係黃

結界師
小心狗衝出黎咬人

黨鐵全綫收皮好心就執柒左佢啦

小心12點大追捕!

好多警察都係黃

12點前要變身

全面運兵

準備捉人了

預咗黨鐵出招啦
但要提防狗從黨鐵來
最好落結界

青衣有大旅遊巴入左狗屋, 落左大量防暴

18 區老豆搵仔有冇得諗

有屋企人喺黃大仙走唔到番唔到屋企
我自己有車，都出唔到去
好心痛

依加開始任火攻唔嬲

走喇 運兵喇！！！

行路吧

大家睇時間

黑警唔做野 一定有詐

聽到同流浮山刀手差唔多

宵禁

執柒左佢啦屌

黨鐵已經賺夠

Certified

如果101可以成就達成會更係歷史性時刻

屌你老母 真係垃圾公司

小心

令佢永久停駛好唔好?

準備12點清場行動

都運到嘅，係大陸運武警落黎

黨鐵試行緊宵禁措施?

有冇人聽日仲會返工？

行路
返將軍澳要行山

1) 各出口 擺左哨兵
2) 佢地唔夠手足熟自己個區

2303 有市民報料天文台

元朗有刀手出沒 廣傳

11點啦 灰姑娘變身魔法就無啦 屋企張床要人

歷史性一刻

執柒左佢啦屌你老母

近近地搵酒店訓一晚啦
一係就十二點後 但應該幾危險

執柒咗佢好過啦

屌奶星

正仆街

垃圾黨鐵

各位結界師, ARE U READY?

和理非入！！！

即刻book既酒店